CLS 黑松露手撕雞

以為黑松露會好少..冇乜味啦..
屌好L多黑松露CLS
送酒送飯都好好味半隻雞一個人都食得曬

唔開晒名自己搵
喺荃灣路德圍X寶買

幾錢好似唔錯

嘩屌 成兜好似老鼠屎咁

唔落黑松露好似會好D

原味半隻好似$60 黑松露$85

但好L好食

下次試下原味

貴貴地 寧願寫普通

平喎

佳寶